今日我係ive join一個叫相遇的一刻既活動

吊你老未

伏到仆街

男女比例9:1

吊

啲女質素點？